<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="104">
    <author>Arrow</author>
    <version>1.2.1.0</version>
    <title>
        <en>Realistic Weather</en>
        <de>Realistisches Wetter</de>
        <fr>Météo Réaliste</fr>
    </title>
    <description>
        <en>
        <![CDATA[ An overhaul to the weather system, focusing mainly on snow and ground moisture.
Features:

- Adds 3 new "disaster" weather events, blizzards, droughts and extremely thick fog
- New grass moisture system which dries tedded grass into hay over time
- Extends the info display in the top right, adding information on temperature, upcoming disasters and predicted snow amount
- Adds a moisture mechanic to fields; each type of crop has an ideal moisture range, being inside this range increases harvest yield
- Moisture changes constantly depending on sunlight, temperature and rainfall
- Crops with extremely low moisture will wither
- Hail will now cause damage and wear to vehicles left outside
- Wheel physics changed significantly
- Maximum amount of snow has been doubled
- Livestock will leave "footprints" in deep snow (only on high-end systems)

- Crop Fires:
--- Dynamic crop fires can occur in certain conditions
--- Fires will spread and move over time and new fires will spawn with their own identity
--- Fires can be put out by cultivating the field, or they will eventually die out on their own when the crop is fully destroyed or when starts to rain
--- Fires will actively try to avoid and escape cultivated or barren land

- Blizzards:
--- Blizzards are rare events that will cause significant snowfall in a short period of time, causing up to 1 metre high snow
--- Temperature during blizzards can go as low as -15 celsius
--- Snow will likely remain for much longer time

- Droughts:
--- Droughts result in extreme heat which will lead to rapid moisture loss in fields

- Fog:
--- Extremely thick fogs may occur where visibility is extremely low for up to 14 hours

- Wheel Physics:
--- Friction for all wheel types have been changed to be much more realistic
--- Friction will now decrease more realistically based on road and vehicle conditions, including vehicle weight, snow amount, and snow wetness
--- Braking times are now dependant on friction and number of wheels; lower friction will result in longer braking times, whereas more wheels result in faster times
--- Wheels will gradually destroy snow more realistically, based on the weight the wheel is carrying, snow amount and snow wetness
--- Heavier vehicles will sink in snow much more than lighter vehicles; sunk vehicles may get completely stuck
--- Driving cars and heavy equipment in heavy snow will be almost impossible as a result, specific vehicles, such as vehicles with tracks, are required

- Grass Moisture System:
--- After tedding mowed grass, it will dry into hay over time based on its moisture
--- Tedded grass has its own individual moisture content based on the moisture of the field when it was mowed
--- Tedded grass will gain/lose moisture at different rates than fields
--- New info box when standing on tedded grass, showing its moisture, required moisture, and whether it needs to be tedded (currently disabled on MP)
--- Please bear in mind that this feature in its current state may cause lag on lower-end systems or on extremely large fields

- Github:
https://github.com/Arrow-kb/FS25_RealisticWeather


Changelog:

1.2.1.0
- Added MP fog syncing (still testing)
- Performance improvements (should reduce occurences of emergency garbage collection, will increase constant lag on lower performance index settings, it is recommended to raise this/make the moisture map larger)
- Added paging to moisture screen
- Fixed PF and RW yield compatibility
- Fixed SoundManager.lua:1179: attempt to index boolean with 'soundSample'
- Fixed error when saving irrigation missions
- Added/updated various translations

1.2.0.0
- Added dynamic crop fires (read above)
- Added dynamic field flooding
- Added slurry tanker irrigation support (3x more output than sprayers)
- Added irrigation contracts
- Added settings menu to the general settings page
- Added a moisture screen to the menu where you can view moisture related values for owned fields / all fields and an option to toggle irrigation for fields
- Added default harvest moisture range for new modded crop types
- Reworked crop withering at low moisture to visually wither the crops instead of creating empty spaces
- Reworked moisture harvest yield
- Reworked sprayer irrigation to be more accurate
- Reworked the moisture map generation system for more variation
- Significant performance improvements
- Lowered the spray effect on moisture
- Reduced chance of blizzards and droughts
- Improved how the moisture system interprets rainfall
- Fixed an issue causing the game to permanently freeze
- Fixed spraying not syncing on MP
- Fixed empty bales remaining after rotting
- Possible fix for memory leaks
- Various bug fixes
- Prevented fog from spawning 2 days in a row
- Added Ukrainian translation
- Added Brazilian Portuguese translation
- Added Russian translation
- Added Spanish translation
- Added Czech translation
- Added the following options to the settings menu:
--- Ability to rebuild the moisture map with custom cell dimensions
--- Enable/disable withering
--- Withering chance modifier
--- Moisture gain modifier
--- Moisture loss modifier
--- Grass moisture gain modifier
--- Grass moisture loss modifier
--- Performance index modifier
--- Moisture overlay behaviour
--- Moisture screen behaviour
--- Enable/disable blizzards
--- Enable/disable droughts
--- Enable/disable crop fires
--- Enable/disable puddles
--- Change moisture harvest yield factor

1.1.0.2
- Fixed an issue causing certain mods to freeze the game
- Fixed sprayers not increasing the moisture of every intended cell
- Fixed sprayers not having a visible spray effect for water
- Fixed wrapped bales being affected by rain
- Possible fix for game occasionally temporarily freezing when saving
- Lowered the volume of certain ambient sounds
- Lowered the cost of passive irrigation
- Sprayers are now limited to fields
- Lowered water usage of sprayers
- Increased moisture gain through passive irrigation and spraying
- Lowered passive moisture loss
- Harvesting contracts should now account for withering and different moisture values across the field

1.1.0.1
- Fixed overloading being disabled
- Fixed irrigation context button disappearing after exiting a vehicle
- Fixed irrigation starting when pressing relevant keybind in a vehicle
- Tweaked irrigation costs and amounts

1.1.0.0:
- Added new cell system covering the entire map, each cell has its own unique moisture and moisture retention based on surrounding cells (cells are 4x4 up to 15x15 depending on PC specs)
- Re-enabled and improved crop withering at low moisture
- Crops can now wither in small patches based on their cell's moisture
- Crops now have a fluctuating percentage of withering every 4 hours
- Added 2 new irrigation systems; field irrigation through the context menu (paid daily), and irrigation using sprayers
- Sprayers can now be filled with water which will give 4x as much moisture when irrigating
- Added automatic grass -> hay drying based on moisture, further details above
- Bales left outside during rain will now slowly lose content based on rainfall amount
- Added 12 new ambient sounds, including new sounds for blizzards, different rain amounts, hail, birds and crickets
- Reduced moisture requirements for sugarcane and sugarbeet
- Fixed moisture not being synced on MP
- Fixed certain weather events not being synced on MP
- Fixed "attempt to index nil with 'temperature'" error]]>
        </en>
        <de>
            <![CDATA[ Eine Überarbeitung des Wettersystems, die sich hauptsächlich auf Schnee konzentriert.
Merkmale:

- Fügt 3 neue „Katastrophen“-Wetterereignisse hinzu, Schneestürme, Dürren und extrem dichten Nebel
- Neues Grasbefeuchtungssystem, das das gemähte Gras mit der Zeit zu Heu trocknet
- Erweitert die Infoanzeige oben rechts um Informationen zu Temperatur, bevorstehenden Katastrophen und vorhergesagter Schneemenge
- Fügt eine Feuchtigkeitsmechanik zu den Feldern hinzu; jede Kulturart hat einen idealen Feuchtigkeitsbereich, der den Ernteertrag erhöht, wenn er innerhalb dieses Bereichs liegt
- Der Feuchtigkeitsgehalt ändert sich ständig in Abhängigkeit von Sonneneinstrahlung, Temperatur und Niederschlag
- Pflanzen mit extrem niedriger Feuchtigkeit werden verdorren
- Hagel verursacht nun Schäden und Verschleiß an Fahrzeugen, die im Freien stehen
- Die Physik der Räder wurde erheblich verändert
- Die maximale Schneemenge wurde verdoppelt
- Vieh hinterlässt „Fußabdrücke“ im Tiefschnee (nur auf High-End-Systemen)

- Brände in der Landwirtschaft:
--- Dynamische Erntebrände können unter bestimmten Bedingungen auftreten
--- Brände breiten sich aus und bewegen sich mit der Zeit, und es entstehen neue Brände mit ihrer eigenen Identität
--- Brände können durch die Kultivierung des Feldes gelöscht werden, oder sie erlöschen schließlich von selbst, wenn die Ernte vollständig zerstört ist oder wenn es zu regnen beginnt
--- Brände werden aktiv versuchen, bebautes oder unfruchtbares Land zu meiden und zu verlassen.

- Schneestürme:
--- Blizzards sind seltene Ereignisse, die in kurzer Zeit erhebliche Schneefälle verursachen und bis zu 1 Meter hohen Schnee hervorrufen können
--- Die Temperatur während eines Blizzards kann bis zu -15 Grad Celsius sinken
--- Der Schnee bleibt wahrscheinlich für längere Zeit liegen.

- Dürreperioden:
--- Dürren führen zu extremer Hitze, die zu einem raschen Feuchtigkeitsverlust auf den Feldern führt

- Nebel:
--- Extrem dichter Nebel kann auftreten, bei dem die Sicht bis zu 14 Stunden lang extrem schlecht ist

- Rad-Physik:
--- Die Reibung für alle Radtypen wurde geändert und ist nun viel realistischer
--- Die Reibung nimmt nun realistischer ab, je nach Straßen- und Fahrzeugbedingungen, einschließlich Fahrzeuggewicht, Schneemenge und Schneenässe
--- Bremszeiten sind nun abhängig von der Reibung und der Anzahl der Räder; geringere Reibung führt zu längeren Bremszeiten, während mehr Räder zu schnelleren Zeiten führen
--- Die Räder zerstören den Schnee allmählich realistischer, basierend auf dem Gewicht, das das Rad trägt, der Schneemenge und der Schneenässe
--- Schwerere Fahrzeuge sinken im Schnee viel stärker ein als leichtere Fahrzeuge; eingesunkene Fahrzeuge können komplett stecken bleiben
--- Das Fahren von Autos und schwerem Gerät in schwerem Schnee wird fast unmöglich sein, daher sind spezielle Fahrzeuge, wie z.B. Fahrzeuge mit Ketten, erforderlich

- Gras-Feuchtigkeits-System:
--- Nach dem Zetten von gemähtem Gras trocknet es mit der Zeit zu Heu, je nach seiner Feuchtigkeit.
--- Gemähte Gräser haben ihren eigenen individuellen Feuchtigkeitsgehalt, der auf der Feuchtigkeit des Feldes zum Zeitpunkt des Mähens beruht.
--- Gemähte Gräser gewinnen/verlieren unterschiedlich schnell an Feuchtigkeit.
--- Neue Infobox, wenn man auf gemähtem Gras steht, zeigt die Feuchtigkeit, die benötigte Feuchtigkeit und ob es gemäht werden muss (derzeit im MP deaktiviert)
--- Bitte beachten Sie, dass diese Funktion in ihrem jetzigen Zustand auf weniger leistungsfähigen Systemen oder auf extrem großen Feldern zu Verzögerungen führen kann.

- Github:
https://github.com/Arrow-kb/FS25_RealisticWeather


Änderungsliste:

1.2.0.0
- Dynamische Erntebrände hinzugefügt (siehe oben)
- Dynamische Feldflutung hinzugefügt
- Unterstützung für Gülletankwagenbewässerung (3x mehr Leistung als Sprühgeräte)
- Bewässerungsverträge hinzugefügt
- Einstellungsmenü auf der allgemeinen Einstellungsseite hinzugefügt
- Das Menü wurde um einen Feuchtigkeitsbildschirm erweitert, in dem Sie die Feuchtigkeitswerte für eigene Felder / alle Felder und eine Option zum Umschalten der Bewässerung für Felder anzeigen können
- Standard-Erntefeuchtigkeitsbereich für neue modifizierte Pflanzentypen hinzugefügt
- Das Verwelken von Feldfrüchten bei niedriger Feuchtigkeit wurde überarbeitet, so dass die Feldfrüchte nun visuell verwelken, anstatt leere Flächen zu erzeugen
- Überarbeitung des Ernteertrags bei Feuchtigkeit
- Die Bewässerung mit Sprühgeräten wurde überarbeitet, um genauer zu sein
- Das System zur Erstellung von Feuchtigkeitskarten wurde überarbeitet, um mehr Variation zu ermöglichen.
- Signifikante Leistungsverbesserungen
- Der Sprüheffekt auf die Feuchtigkeit wurde verringert
- Verringertes Risiko von Schneestürmen und Dürreperioden
- Verbesserte Interpretation der Niederschläge durch das Feuchtigkeitssystem
- Ein Problem wurde behoben, das zum dauerhaften Einfrieren des Spiels führte
- Das Sprühen wurde im MP nicht synchronisiert.
- Leere Ballen nach dem Verrotten wurden behoben
- Möglicher Fix für Speicherlecks
- Verschiedene Fehlerbehebungen
- Verhindert, dass Nebel 2 Tage hintereinander auftaucht
- Ukrainische Übersetzung hinzugefügt
- Brasilianisch-portugiesische Übersetzung hinzugefügt
- Russische Übersetzung hinzugefügt
- Spanische Übersetzung hinzugefügt
- Tschechische Übersetzung hinzugefügt
- Die folgenden Optionen wurden zum Einstellungsmenü hinzugefügt:
--- Möglichkeit, die Feuchtigkeitskarte mit benutzerdefinierten Zellabmessungen neu zu erstellen
--- Aktivieren/Deaktivieren des Verwelkens
--- Modifikator der Verwelkungswahrscheinlichkeit
--- Modifikator für Feuchtigkeitszunahme
--- Modifikator für Feuchtigkeitsverlust
--- Modifikator für die Feuchtigkeitszunahme von Gras
--- Modifikator für den Feuchtigkeitsverlust des Grases
--- Modifikator für den Leistungsindex
--- Verhalten der Feuchtigkeitsüberlagerung
--- Verhalten des Feuchtigkeitsbildschirms
--- Aktivieren/Deaktivieren von Schneestürmen
--- Dürren aktivieren/deaktivieren
--- Erntebrände aktivieren/deaktivieren
--- Pfützen aktivieren/deaktivieren
--- Feuchte-Ertragsfaktor ändern

1.1.0.2
- Ein Problem wurde behoben, das dazu führte, dass bestimmte Mods das Spiel einfroren
- Es wurde behoben, dass Sprühgeräte nicht die Feuchtigkeit jeder beabsichtigten Zelle erhöhten
- Sprühgeräte hatten keinen sichtbaren Sprüheffekt für Wasser
- Es wurde behoben, dass eingewickelte Ballen von Regen betroffen waren
- Mögliche Behebung des Problems, dass das Spiel beim Speichern gelegentlich einfriert
- Die Lautstärke bestimmter Umgebungsgeräusche wurde verringert
- Die Kosten für passive Bewässerung wurden gesenkt
- Sprühgeräte sind nun auf Felder beschränkt
- Der Wasserverbrauch der Sprühgeräte wurde gesenkt
- Erhöhte Feuchtigkeitszunahme durch passive Bewässerung und Sprühen
- Geringerer passiver Feuchtigkeitsverlust
- Ernteverträge sollten nun das Welken und unterschiedliche Feuchtigkeitswerte auf dem Feld berücksichtigen

1.1.0.1
- Die Überladung wurde deaktiviert
- Die Kontexttaste für die Bewässerung verschwindet nach dem Verlassen eines Fahrzeugs nicht mehr
- Es wurde behoben, dass die Bewässerung startet, wenn die entsprechende Taste in einem Fahrzeug gedrückt wird.
- Kosten und Mengen der Bewässerung wurden optimiert

1.1.0.0:
- Es wurde ein neues Zellsystem hinzugefügt, das die gesamte Karte abdeckt. Jede Zelle hat ihre eigene, einzigartige Feuchtigkeit und Feuchtigkeitsspeicherung, die auf den umliegenden Zellen basiert (Zellen sind 4x4 bis 15x15, abhängig von den PC-Spezifikationen)
- Erneute Aktivierung und Verbesserung des Verwelkens von Pflanzen bei niedriger Feuchtigkeit
- Feldfrüchte können nun in kleinen Abschnitten verdorren, basierend auf der Feuchtigkeit in der Zelle.
- Die Pflanzen haben jetzt alle 4 Stunden einen schwankenden Prozentsatz an Welken
- 2 neue Bewässerungssysteme wurden hinzugefügt: Feldbewässerung über das Kontextmenü (täglich zu bezahlen) und Bewässerung mit Sprühgeräten
- Sprühgeräte können nun mit Wasser gefüllt werden, wodurch 4x so viel Feuchtigkeit bei der Bewässerung erzeugt wird
- Automatisches Trocknen von Gras -> Heu je nach Feuchtigkeit hinzugefügt, weitere Details siehe oben
- Ballen, die während des Regens draußen bleiben, verlieren nun langsam ihren Inhalt, je nach Regenmenge
- 12 neue Umgebungsgeräusche hinzugefügt, darunter neue Sounds für Schneestürme, unterschiedliche Regenmengen, Hagel, Vögel und Grillen
- Reduzierte Feuchtigkeitsanforderungen für Zuckerrohr und Zuckerrüben
- Feuchtigkeit wurde im MP nicht synchronisiert
- Bestimmte Wetterereignisse wurden nicht mit dem MP synchronisiert
- Fehler „Versuch, mit ‚Temperatur‘ eine Null zu indizieren“ behoben]]>
        </de>
        <fr>
            <![CDATA[ Une révision du système météorologique, principalement axée sur la neige.
Caractéristiques :

- Ajout de 3 nouveaux événements météorologiques « catastrophes » : blizzards, sécheresses et brouillard extrêmement épais.
- Nouveau système d'humidification de l'herbe qui sèche l'herbe fanée pour la transformer en foin au fil du temps.
- Extension de l'écran d'information en haut à droite, ajoutant des informations sur la température, les catastrophes à venir et la quantité de neige prévue.
- Ajoute un mécanisme d'humidité aux champs ; chaque type de culture a une plage d'humidité idéale, et le fait d'être dans cette plage augmente le rendement de la récolte.
- L'humidité varie constamment en fonction de l'ensoleillement, de la température et des précipitations.
- Les cultures dont le taux d'humidité est extrêmement bas se flétrissent.
- La grêle endommage et use désormais les véhicules laissés à l'extérieur.
- La physique des roues a été modifiée de manière significative.
- La quantité maximale de neige a été doublée.
- Le bétail laissera des « empreintes » dans la neige épaisse (uniquement sur les systèmes haut de gamme).

- Incendies de cultures :
--- Des incendies dynamiques de cultures peuvent se produire dans certaines conditions
--- Les incendies se propagent et se déplacent avec le temps et de nouveaux incendies apparaissent avec leur propre identité.
--- Les incendies peuvent être éteints en cultivant le champ, ou ils finiront par s'éteindre d'eux-mêmes lorsque la récolte sera complètement détruite ou lorsqu'il commencera à pleuvoir.
--- Les incendies essaieront activement d'éviter et de fuir les terres cultivées ou stériles.

- Blizzards :
--- Les blizzards sont des événements rares qui provoquent d'importantes chutes de neige en peu de temps, avec des hauteurs de neige pouvant atteindre 1 mètre.
--- La température pendant les blizzards peut descendre jusqu'à -15 degrés Celsius.
--- La neige restera probablement plus longtemps.

- Les sécheresses :
--- Les sécheresses entraînent une chaleur extrême qui provoque une perte rapide d'humidité dans les champs

- Brouillard :
--- Des brouillards extrêmement épais peuvent se former là où la visibilité est extrêmement faible pendant une période pouvant aller jusqu'à 14 heures.

- Physique des roues :
--- Le frottement de tous les types de roues a été modifié pour être beaucoup plus réaliste.
--- La friction diminue maintenant de façon plus réaliste en fonction de l'état de la route et du véhicule, y compris le poids du véhicule, la quantité de neige et l'humidité de la neige.
--- Les temps de freinage dépendent maintenant de la friction et du nombre de roues ; une friction plus faible entraînera des temps de freinage plus longs, tandis qu'un plus grand nombre de roues entraînera des temps de freinage plus rapides.
--- Les roues détruiront progressivement la neige de manière plus réaliste, en fonction du poids de la roue, de la quantité de neige et de l'humidité de la neige.
--- Les véhicules plus lourds s'enfonceront dans la neige beaucoup plus que les véhicules plus légers ; les véhicules enfoncés peuvent rester complètement bloqués.
--- La conduite de voitures et d'équipements lourds dans la neige épaisse sera presque impossible ; par conséquent, des véhicules spécifiques, tels que des véhicules à chenilles, sont nécessaires.

- Système d'humidité de l'herbe :
--- Après le fanage de l'herbe fauchée, celle-ci se transformera en foin au fil du temps, en fonction de son humidité.
--- L'herbe fanée a son propre taux d'humidité en fonction de l'humidité du champ lorsqu'elle a été fauchée.
--- L'herbe fanée gagne/perd de l'humidité à des rythmes différents de ceux des champs.
--- Nouvelle boîte d'information lorsque l'on se trouve sur de l'herbe fanée, indiquant son humidité, l'humidité requise, et si elle doit être fanée (actuellement désactivée sur MP).
--- Merci de garder à l'esprit que cette fonctionnalité, dans son état actuel, peut causer du lag sur des systèmes bas de gamme ou sur des champs extrêmement grands.

- Github:
https://github.com/Arrow-kb/FS25_RealisticWeather


Journal des modifications :

1.2.0.0
- Ajout des incendies de cultures dynamiques (voir ci-dessus)
- Ajout de l'inondation dynamique des champs
- Ajout du support de l'irrigation par camion-citerne à lisier (3x plus de rendement que les pulvérisateurs)
- Ajout de contrats d'irrigation
- Ajout d'un menu de réglages à la page des réglages généraux
- Ajout d'un écran d'humidité au menu où vous pouvez voir les valeurs liées à l'humidité pour les champs possédés / tous les champs et une option pour basculer l'irrigation pour les champs
- Ajout d'une plage d'humidité de récolte par défaut pour les nouveaux types de cultures moddés.
- Remaniement de la flétrissure des cultures en cas de faible taux d'humidité afin de flétrir visuellement les cultures au lieu de créer des espaces vides.
- Rénovation du rendement de la récolte en fonction de l'humidité
- Remaniement de l'irrigation par pulvérisateur pour plus de précision
- Révision du système de génération des cartes d'humidité pour plus de variations.
- Améliorations significatives des performances
- Réduction de l'effet de la pulvérisation sur l'humidité
- Réduction des risques de blizzard et de sécheresse
- Amélioration de l'interprétation des précipitations par le système d'humidité
- Correction d'un problème entraînant le blocage permanent du jeu
- Correction de la non synchronisation de la pulvérisation en mode MP
- Correction des balles vides restant après le pourrissement
- Correction possible des fuites de mémoire
- Diverses corrections de bugs
- Prévention de l'apparition du brouillard deux jours de suite
- Ajout de la traduction en ukrainien
- Ajout de la traduction en portugais brésilien
- Ajout de la traduction en russe
- Ajout de la traduction en espagnol
- Ajout de la traduction en tchèque
- Ajout des options suivantes au menu des paramètres :
--- Possibilité de reconstruire la carte d'humidité avec des dimensions de cellules personnalisées
--- Activer/désactiver le flétrissement
--- Modificateur de chance de flétrissement
--- Modificateur de gain d'humidité
--- Modificateur de perte d'humidité
--- Modificateur de gain d'humidité de l'herbe
--- Modificateur de la perte d'humidité de l'herbe
--- Modificateur de l'indice de performance
--- Comportement du recouvrement de l'humidité
--- Comportement de l'écran d'humidité
--- Activer/désactiver les blizzards
--- Activer/désactiver les sécheresses
--- Activer/désactiver les incendies de cultures
--- Activer/désactiver les flaques d'eau
--- Modifier le facteur de rendement de la récolte d'humidité

1.1.0.2
- Correction d'un problème provoquant le gel du jeu avec certains mods
- Correction des pulvérisateurs qui n'augmentent pas l'humidité de chaque cellule prévue.
- Correction des pulvérisateurs n'ayant pas d'effet de pulvérisation visible pour l'eau
- Correction des balles enrubannées affectées par la pluie
- Correction possible du blocage temporaire du jeu lors de la sauvegarde.
- Réduction du volume de certains sons ambiants
- Réduction du coût de l'irrigation passive
- Les pulvérisateurs sont désormais limités aux champs
- Réduction de la consommation d'eau des pulvérisateurs
- Augmentation du gain d'humidité grâce à l'irrigation passive et à la pulvérisation
- Diminution de la perte d'humidité passive
- Les contrats de récolte doivent désormais tenir compte du flétrissement et des différentes valeurs d'humidité dans le champ.

1.1.0.1
- Correction de la désactivation de la surcharge
- Correction de la disparition du bouton contextuel d'irrigation après avoir quitté un véhicule
- Correction du démarrage de l'irrigation lorsque l'on appuie sur le raccourci clavier approprié dans un véhicule
- Ajustement des coûts et des montants d'irrigation

1.1.0.0 :
- Ajout d'un nouveau système de cellules couvrant l'ensemble de la carte, chaque cellule a sa propre humidité et sa propre rétention d'humidité en fonction des cellules environnantes (les cellules sont 4x4 jusqu'à 15x15 en fonction des spécifications du PC).
- Réactivation et amélioration du flétrissement des cultures en cas de faible humidité
- Les cultures peuvent maintenant se flétrir par petites parcelles en fonction de l'humidité de leur cellule.
- Les cultures ont maintenant un pourcentage de flétrissement fluctuant toutes les 4 heures.
- Ajout de 2 nouveaux systèmes d'irrigation : l'irrigation des champs via le menu contextuel (payé quotidiennement), et l'irrigation à l'aide de pulvérisateurs.
- Les pulvérisateurs peuvent désormais être remplis d'eau, ce qui permet d'obtenir 4 fois plus d'humidité lors de l'irrigation.
- Ajout du séchage automatique de l'herbe et du foin en fonction de l'humidité, plus de détails ci-dessus.
- Les balles laissées à l'extérieur pendant la pluie perdront lentement leur contenu en fonction de la quantité de pluie.
- Ajout de 12 nouveaux sons d'ambiance, dont de nouveaux sons pour les blizzards, les différentes quantités de pluie, la grêle, les oiseaux et les grillons.
- Réduction des besoins en humidité pour la canne à sucre et la betterave à sucre.
- Correction de l'humidité non synchronisée sur MP
- Correction de certains événements météorologiques non synchronisés sur MP
- Correction de l'erreur « attempt to index nil with “temperature” ».]]>
        </fr>
    </description>
    <iconFilename>icon_RealisticWeather.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="false"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/RealisticWeather.lua"/>
        <sourceFile filename="src/densityMaps/DensityMapHeightManager.lua"/>
        <sourceFile filename="src/environment/weather/FogSettings.lua"/>
        <sourceFile filename="src/environment/weather/FogStateEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/environment/weather/FogUpdater.lua"/>
        <sourceFile filename="src/environment/weather/Weather.lua"/>
        <sourceFile filename="src/environment/weather/WeatherInstance.lua"/>
        <sourceFile filename="src/environment/weather/WeatherStateEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/fields/FieldState.lua"/>
        <sourceFile filename="src/fillTypes/FillTypeManager.lua"/>
        <sourceFile filename="src/gui/hud/GameInfoDisplay.lua"/>
        <sourceFile filename="src/gui/hud/RW_InfoDisplayKeyValueBox.lua"/>
        <sourceFile filename="src/gui/MoistureArgumentsDialog.lua"/>
        <sourceFile filename="src/gui/RealisticWeatherFrame.lua"/>
        <sourceFile filename="src/missions/field/HarvestMission.lua"/>
        <sourceFile filename="src/missions/field/IrrigationMission.lua"/>
        <sourceFile filename="src/player/PlayerHUDUpdater.lua"/>
        <sourceFile filename="src/player/PlayerInputComponent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/specialization/TypeManager.lua"/>
        <sourceFile filename="src/sounds/AmbientSoundSystem.lua"/>
        <sourceFile filename="src/vehicles/specializations/Drivable.lua"/>
        <sourceFile filename="src/vehicles/specializations/Tedder.lua"/>
        <sourceFile filename="src/vehicles/wheels/WheelPhysics.lua"/>
        <sourceFile filename="src/vehicles/wheels/WheelDestruction.lua"/>
        <sourceFile filename="src/vehicles/WheelsUtil.lua"/>
        <sourceFile filename="src/FieldIrrigationChangeEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/Fire.lua"/>
        <sourceFile filename="src/FireEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/FireSystem.lua"/>
        <sourceFile filename="src/FSBaseMission.lua"/>
        <sourceFile filename="src/FSCareerMissionInfo.lua"/>
        <sourceFile filename="src/GrassMoistureSystem.lua"/>
        <sourceFile filename="src/I18N.lua"/>
        <sourceFile filename="src/MoistureSyncEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/MoistureSystem.lua"/>
        <sourceFile filename="src/NewPuddleEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/Puddle.lua"/>
        <sourceFile filename="src/PuddleSystem.lua"/>
        <sourceFile filename="src/PuddleSystemStateEvent.lua"/>
        <sourceFile filename="src/RWSettings.lua"/>
        <sourceFile filename="src/RWUtils.lua"/>
        <sourceFile filename="src/RW_BroadcastSettingsEvent.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
    <inputBinding>
        <actionBinding action="Irrigation">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_rctrl KEY_l"/>
        </actionBinding>
    </inputBinding>
    <actions>
        <action name="Irrigation"/>
    </actions>
    <missionVehicles filename="xml/missionVehicles.xml"/>
    <specializations>
        <specialization name="extendedCutter" className="ExtendedCutter" filename="src/vehicles/specializations/ExtendedCutter.lua"/>
        <specialization name="extendedMower" className="ExtendedMower" filename="src/vehicles/specializations/ExtendedMower.lua"/>
        <specialization name="extendedSprayer" className="ExtendedSprayer" filename="src/vehicles/specializations/ExtendedSprayer.lua"/>
    </specializations>
</modDesc>